蔡匪若蓮刪除Facebook留言

剩返d一堆賤畜RIP圍爐取暖

俾佢block咗